每日放工都會開心1秒 以為地鐵終於有Google Pay

dllm mtr

連登仔咁有錢
個個都用iphone
只會為地鐵冇Apple Pay發聲

有邊個會可憐窮人用嘅Google Pay啊

大家坐埋同一條船
大家都係payment gateway

trash

Illenium